{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016293",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "굽네치킨 화천점"
    },
    "text": "江原特別自治道 花川郡花川邑中央路に位置するグプネチキン花川店にお越しの皆様、こんにちは。毎日13:30から営業を開始し、24:00まで営業しています。 当メニューには、様々な限定版メニューと代表メニューをご用意しております。 限定版メニューには、グプネエクストリームボルケーノシリーズとグプネカルビ天王シリーズがあります。 グプネエクストリームボルケーノはボルケーノ、ウイング、丸足で構成されており、それぞれ18,000ウォン、19,900ウォン、19,900ウォンで楽しめます。 クプネカルビ天王はカルビ天王、骨抜き肉、丸足、ウイングで構成され、それぞれ17,000ウォン、19,900ウォン、19,000ウォン、19,000ウォンでご利用いただけます。 ネギソースは2,500ウォンで追加購入できます。 その他にも、グネボルケーノ、オリジナル、唐辛子サク、ディープチーズ、味付けチキン、フルーツチューソイガーリックなど、様々なメニューが用意されています。 また、半々の組み合わせメニューとしては、オリジナル半々+ボルケーノ半々、オリジナル半々+カルビ天王半々などの組み合わせをお選びいただけます。 二匹のメニューとしてはオリジナル+オリジナルの組み合わせを提供しており、鶏ささみグリルフランクと焼きネポークリブ、プルタクパルなどのサイドメニューも一緒に楽しめます。 ロマンチックな都市である華川で美味しいチキンをご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "グプネチキン花川店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日13:30から営業を開始し、24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "グプネチキン花川店の限定版メニューはありますか？",
            "answer": "はい、グプネエクストリームボルケーノシリーズとグプネカルビ天王シリーズがあります。"
        },
        {
            "question": "グプネエクストリームボルケーノシリーズはどのようなメニューですか？",
            "answer": "グプネエクストリームボルケーノはボルケーノ、ウイング、丸足で構成されており、それぞれ18,000ウォン、19,900ウォン、19,900ウォンで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "グプネカルビ天王シリーズはどのようなメニューですか？",
            "answer": "グプネカルビ天王はカルビ天王、骨抜き肉、丸足、ウイングで構成され、それぞれ17,000ウォン、19,900ウォン、19,000ウォン、19,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ネギソースは追加購入できますか？",
            "answer": "はい、ネギソースは2,500ウォンで追加購入できます。"
        },
        {
            "question": "他にどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "グネボルケーノ、オリジナル、唐辛子サク、ディープチーズ、味付けチキン、フルーツチューソイガーリックなど、様々なメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "半々の組み合わせメニューはありますか？",
            "answer": "はい、オリジナル半々+ボルケーノ半々、オリジナル半々+カルビ天王半々などの組み合わせをお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "二匹のメニューはありますか？",
            "answer": "はい、二匹のメニューとしてはオリジナル+オリジナルの組み合わせを提供しており、鶏ささみグリルフランクと焼きネポークリブ、プルタクパルなどのサイドメニューも一緒に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "グプネチキン花川店はどの都市に位置していますか？",
            "answer": "グプネチキン花川店は江原特別自治道 花川郡花川邑中央路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グプネチキン花川店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "グプネチキン花川店の周辺にはロマンチックな観光スポットや美しい景色があり、華川の魅力を満喫することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 576
    }
}